想買mon 求推介

打算用黎打ps4 同睇下戲
Budget 2000-3000

三星曲mon

1700個個？

啲人話aoc 有伏
又有人話同topcon 同廠
利申唔識